所羅門最新Twitter：Siri透露左民主黨既陰毛

唔小心貼埋隻貓TIM
ｐｓ張圖係上網搵，唔係我既

我重諗左好耐同隻貓有咩關連呢幾日諗太多陰謀論

陰險

已經整返